(黃之鋒入)敖卓軒不信任動議有結果

成4000人投票，63%支持敖卓軒需引退。Gphone同敖生點都要有進一步行動回應

今朝回應左

咁多人要佢退位，佢淨係道歉夠咩

推，Gphone咪再死攬敖生

之峰過唔好割